據了解，製作鏗鏘集721特輯的港台節目製作人員工會主席蔡玉玲被警方上門拘捕

據了解，製作鏗鏘集721特輯的港台節目製作人員工會主席蔡玉玲被警方上門拘捕，目前未知拘捕罪名。

#香港新聞

吊

一定要backup

Push

以言入罪

痴線

Wtf

dklm

痴撚線

拉乜鳩

消息指，香港電台負責《鏗鏘集》去年及今年兩集 7.21 專題的編導蔡玉玲，今日被警察上門拘捕。

蔡玉玲曾任港台節目製作人員工會主席。

《立場》向港台工會查詢，港台工會指正了解事件，會提供協助。

《立場》正向警方查詢，尚待回覆。

黑警屌你老母

Back up 定個兩集

死全家啦死黑警

美國大選前發神經

推上國際

屌你老母

國安法大撚晒

Cls

條link死左？

痴鳩線
拍個事時紀錄片
因為報道真相就要拉

推

死黑警屌你老母啊

又係屈煽動？

屌

真係痴撚線

CLS

bakup左中英文版未？

唔係整個節目又屈煽動呀話

dllm

cls 真係蚹蛤蟈蜻

痲撚過支那

香港黑警今次又想屈咩罪名

香港愈黎愈荒謬

身有屎呀？
身有屎呀？

死左link

做節目都比人拉 癲

wtffff

打壓新聞自由

一定係

痴撚線
屌你老母

立場條link死左

告咩呀，PK

陷家剷

屌你老母西

backup backup

又國安法？

條link冇事了

睇完美國大選個post就發生呢單野

黑警搞清算是一定的
現在雖然未有可以做的事
但絕不能讓港台員工和製作人的心血失傳
請把這些史料都backup好

屌你老母死黑警

拜登穩了 港共冇得輸

死黑警想清洗歷史

Pish

721

推上熱門

新聞自由

DLLM 死黑警

呢單新聞真係勁癲，屌佢老母

癲撚到呢

真係講痴撚線講到人都癲

你老母

一定係煽動

此地無銀

乜撚野呀

仆街屌你老母

消息：負責《鏗鏘集》7.21 專題 港台編導被警方上門拘捕

CLS WTF

屌⋯⋯

cls架我屌你老母

傳媒界唔可以沉默！

一國一制 符合國情喎

屌你老母咩

WTF

告香港政府啦屌你老母

果集個嘉賓
我記得好似係比人用籐條打到仆街既收工廚師
佢會唔會開口中 黎緊又會比人拉番去狗屋

繼續啦....
第日一次過慢慢同班黑警計, 唔洗手軟.....

cls

你老母臭hea 白衣人唔查 你老尾

所有同721有關在場人士都可以被拘捕，除左...

on lun 9

又鳩拉[

真係癲

揾食啫 咁都犯法

back up 中英文版

垃鳩圾死黑警
死全家再冚家落地獄永不超生

發撚哂癲

報道真相會被捕屌你老母

段片要留俾子女睇

BACKUP咗未

黑警自己認埋身有屎

冇事

有冇backup

林鄭真係仆街過希特拉

所以支那既傳媒咪得返官媒

要改歷史

話佢煽動仇恨

滅聲

仲癲過拉高佬暴動

扮都唔撚扮

班狗經已唔介意 where 爛塊面滅聲了

睇黎又想修改歷史
拉哂所有夠膽講真話既人
到時得反佢講無你講

咁撚黐線

... wtf...

痴撚線公司- 香港

全體大罷工

又打壓

歷史永遠都係由勝利一方記錄

港台《鏗鏘集》編導、前《傳真社》記者蔡玉玲五年前在大陸拍攝六四25年專輯，採訪天安門母親時被指「㩗帶的物品可能是違反治安管理或犯罪的贓物」被拘留九小時。公安威脅攝制隊停止採訪：「有些東西可以碰，有些東西是底線，是國家的底線，政策的底線…如果你不客客氣氣，我們可以送你走，而且我們有其他方法，讓你以後再進不來。」《鏗鏘集》六四廿五 - 囚語 (Time code 1852)

六四是敏感議題，是「國家的底線」。但紅線愈劃愈多，《逃犯條例》一旦通過，又會否打開缺口，令香港記者因各式各樣罪名而被移送內地？與市民息息相關的非洲豬瘟、假疫苗事件，甚至港珠澳大橋的安全是否亦變成紅線，媒體只能報喜不可報憂呢？

《鏗鏘集》六四廿五 - 囚語 2014年6月1日

#逃犯條例 #國家的底線
#六四屠城 #天安門母親
#鏗鏘集 #蔡玉玲

p.s. 蔡玉玲新作〈何志平的名單〉

拉柳俊江.....唔拉西瓜佬

wtf

係唔係用煽動仇恨罪屈佢

兒登仔：忙緊鬥黃

backup定條片

rthk都唔俾面

下 虛假聲名？

荒謬

睇嚟黑警買拜登贏

Dllm 文革

Push dllm

估唔到有一日鏗鏘集都無得睇
先係頭條新聞再到鏗鏘集
呢個城市容不下少少既言論自由

This city is dying

屌那星真係堅嬲

大家back up定

【最新】警方拘捕港台記者蔡玉玲，指她製作鏗鏘集《721誰主真相》，根據車牌查閱車主資料作報道，涉嫌作虛假聲明

Now we know

push

呢獲擺明針住黎玩

擺明打壓

backup 片呀

屌你老母黑警

支那日常

痴撚線。。。

推 cls

屌 CLS

一定會
個劇本就係告埋佢暴動

全部字加埋就唔明UP乜

On撚9

好似中共捉人尋釁滋事咁

白衫鄉黑完全唔拉

香港 721 變成支國64禁詞

香港支那化

做乜撚野呀

咁全港d記者都拉得

話佢查車牌違反交通條例

暫時無事，上星期五先去認完人

應該唔會拉我，起碼短時間內

光明正大地莫須有咁拉你

咁公司註冊處查冊就仆街啦，原因全部都9 tick 架啦

英文版

拉乜柒

虛乜鳩假

歷史係勝利者所寫

證明721 係警察做的了

推推推

Fuck

CLS咩原因

721唔見人

721
NEVER FORGET NEVER FORGIVE

831打死人

聲明左咩啊？ 點虛假啊，屌佢老母，藍屍日日假新聞又叫咩撚野？ 仲有TVB

原來真係班狗既死穴嚟

係條片被港台撤下前，請backup好
在極權下保存歷史是困難的事，但也是我們這些平民的責任

即係點唔明

永不忘記

Now
Cable 出咗新聞

CLS

最唔想停嘅果然係狗賊

屌你老母死恐怖份子香港警察

做咩唔拉佢做假新聞 出到咩查車牌虛假聲明 廢撚到嘔

節目審查都做埋，惡過皇軍

我估好似公司查冊要tick 原因咁

永不原諒

屌你老母死全家呀死黑警

721真係政權黑警真死穴

即係做對了

蚹垥蟈蜻
當年無諗過依4個字用係香港

屌你老母死黑警！！！！

China Joe必勝，可以肆無忌憚清算香港人
TRUMP成功連任，向香港人洩憤

香港差佬

真嘅點證明係假

重點唔係是否成功入罪

該記者好可能係公務員

宜家有刑事調查在身

腐乳華同聶公公就藉故解雇記者

冇野屈到求其搵個原因恐嚇人

誰大誰惡........

你老母系

死黑警有人唔做做共狗
屌你哋不得好死

港台一定會抽起條片
backup

好, 最好嚴重D 比子彈外國

手足加油

究竟想點
唔等721慢慢被遺忘
仲成日提起
唔係諗住改到歷史呀？
六四改到未？

Dllm

乜撚野

黑人問號.jpg

咁深奧睇唔明

cls，大把調查報道都係查冊買料先做到，即係以後調查報道都唔使做。
以後會計師樓係唔係唔使去田土廳，公司註冊處買文件查冊？
大把人公司註冊處第一頁問查冊目的都係9填。

快啲backup

黑警真係要死五代先得

巴打保重

仲有d人衝出離話真係好鍾意香港

仲話有新聞自由喎

證明港台721節目擊中左黑狗痛腳
條片一定要朋友保存好

黑警 令人憎恨

backup

推 屌你老母死黑警 陰陰濕濕 食屎狗

咁撚驚，即係講岩晒真相出黎啦

721係死穴係罩門

全世界backup入電腦入drive

笑撚死

可能查車牌個陣簽聲名個陣,唔係話查黎做新聞節目.總之係D無野搵野黎告嘅位告鳩你.不如告埋佢紅燈過馬路啦.

高佬即刻見記者，算快

我平時都係9 tick

diu la ma

鳩拉唔洗本

BACKUP

政治.......

港共恐怖分子
中共中聯辦同成個港共政權都擺明犯緊恐怖主義罪

痴撚左線 惡化到報道真相都拉

繼續做到港豬不聞不問嘅 服左你地

Back up呀
Youtube準備刪片洗白

支持高佬 , 支持RTHK

黑警賤種必需死全家

頂住呀巴打
好多謝你願意企出黎

你話真姐

佢有槍 講乜都得嫁

根本就文字獄黎

係

fuck

拍事實都要拘捕被控，以後見到有人被俘虜、綁架、或疑似強力部門拉人，唔好理、當隱形、乜都唔知先得，否則又犯國安法 !?

幫你推

毋忘葉虎

快back up。
歷史真相不能被埋

你聞完問完仲有咩做到

見字back up

警權無限大

.....

WTF？？？

嘩！ 屌那媽丫，真係完全極權，零自由

呀黑狗又幾有創意
諗咁耐終於諗到砌咩

要繼續咬住721

因為車牌查冊有講只可以同交通有關。

即係全部記者查冊都拉得。

一推再推
警犬害怕真相

屌你老母痴撚線

一石多鳥

想以後記者都唔敢再查車牌

踢爆左警謊就受逼害

真理部最大權力唔係去定立真理，而係去摧毀尋找真理嘅人

言論自由？編採自主？含啦港共

Pin

想知條罪本身係咪唔嚴重

得啖笑

拜登已贏

班狗成日比假口供又唔拉

班狗次次講大話都比人踢爆,係咪又係虛假陳述罪,快D拉埋自己以示公道啦

香港又贏

仆街黑警

小心呀，好擔心你。

車牌查冊有講只好以交通事務

黑警死全家

痴撚柒線

香港恐怖分子以權謀私

大把人走去查冊
根本鳩黎

一定要記住721嗰日發生咗咩事

終院續指，既然上訴人真心相信自己並無作虛假聲明，則不能構成《刑事罪行條例》第37條（a）所指的精神元素（mental element），即控方無法證明上訴人明知地作出虛假聲明。

屌佢老母

個節目有邊忽假？
定係要由真理部決定

即係要出到個keyword”虛假”
要鞏固文盲信眾，文盲唔會詳細睇，聽到某d keywords就可以自己9up

班黑警真係痴撚柒線

Cls d8掛雜誌唔拉？

即是話 popo說了算 ，任何市民無權追查真相

好記得有段片，有個popo 笑尻記者第四權

我好撚鐘意香港
為左留低，我會扮咩都睇唔到

係呀。

所有記者查冊都拉得。

推呢個
屌你老母死黑警

癲撚到

陳述事實都有事😱

總之反政苦既人，咩事都執正黎做，簽份聲明都要一句句睇
藍絲就點樣都唔會犯法

香港人係奴隸，憑咩知道真相

果日係恐襲
警黑勾結

不會嚴重

因爲當事人沒有從行爲本身得到大量利益

班黑警真係好撚唔知醜

好黝呀,
今晚返去追TVB劇集先

種票都唔比查

癡撚線啊

黑警真係話比人聽我而家大撚晒 你地班人又奈佢唔何

明知告唔撚入都拉尻咗先 係咪痴撚線 不如用國安法拉 秘密審訊算啦屌

搵部車車主邊個咪係交通事務
屌佢老味死黑警

為左搞鳩港台搞鳩記者無所不用其極
記者為左揭露社會真相 好多時都會用唔同方法收集資料
即使有d方法可能係法律上灰色地帶
但係因為為左社會公義同真相根本唔應該被追究

班狗所指既虛假聲明係指運吉處張form上面話查車牌只係用作交通同運輸相關用途 佢用左黎調查同做報導又話佢虛假聲明

發問的人都要死
哩個社會痴晒線

你話案件仍在調查中，砌人防礙屍法公正都仲解到話，礙呢條真係 199，擺姿態叫收聲咪再提 721。

痴撚線政府

唔嚴重
不過想借此警告傳媒唔好查呢樣個樣

新聞系讀黎廢

癲撚完未?
係咪唔俾人查?
咁你禁撚哂佢囉
唔好擺個樣出黎有新聞自由啦屌你老母

痴撚咗線

連登仔表示：香港重有希望，總之我點都唔會離開

back up 片? 可能好快會落架

死黑警 狗畜牲

好荒謬...

一陣要你坐半年, 應該按公務員守則炒得

希望侵選到，我驚pompeo嬲到要黎香港

黑警: 隊crew拍野嗰陣橫過馬路呀

見無人再示威
繼續撚下你班人

再幫推

姐係邊個車牌

一定要煲大佢

告唔入嚇窒您班傳媒都夠

查車主係邊個咪就係交通運輸相關
黑警根本就庇護工場黎， 字都唔撚識

小心呀巴打

推 backup

已經唔知講咩好

想問下班立法會議員又去左邊？
Book 左房未

癲狗

瞓左幾耐

葉虎？

假膠 blocked

莫須有嚟屌你老母港共

好似可以判監

拉畀人打嘅市民加埋報導同關注721嘅人
仲多過班元朗鄉黑
唔係警黑合作仲有咩解釋

香港法治世界第一

死黑警

等睇記者會大聲講「內容虛假陳述」 keep關鍵詞

拎資料用途作虛假陳述 唔等於 節目內容虛假

狗想偷換概念？？

你估而家法庭比口供呀? 虛假陳述?

Wtf???

有冇咁癡線

似係 呢啲19 PR技巧

點反撃都永遠改變唔到721🖕🖕🖕

怕大家唔記得721警黑合作
港共同黑記PR真手足

唔通黑警想滅聲

講真話就要俾人拉
講大話就可以無法無天

港台無架啦

幾時屈埋洗黑錢

嘩
唔講開都唔記得721

死全家啦屌你老母

大公文匯咪唔拉囉.

日日挖空心思羅織罪名，黑警就嚟拉晒所有香港人

林卓廷都拉得告暴動，呢d 算咩。

報真相就要拉
但有大班有哂資料打人既黑社會
仲無穿無爛，走黎走去
唔通警黑勾結係真
黑警一家親係事實黎？

黐撚線

港台《鏗鏘集》再度揚威海外！

《鏗鏘集》喺2020美國國際電影及電視節(US International Film & Video Festival) 榮獲總共8個獎項～包括1金獎、4銀獎、同3個優異獎！
獲得金獎嘅紀錄片係新聞特輯類別嘅《濫暴？》，當中主要圍繞著8.31太子站事件，探討警察有冇使用過度武力；而喺「公共事務」、「特寫」類別嘅《封城》同《誰的真相》，就同樣獲得銀獎。

獲獎嘅影片包括：
(1) 濫暴？ (紀錄片︰新聞特輯 金獎)
(2) 封城 (紀錄片︰公共事務 銀獎)
(3) 活在被消失的恐懼中 (紀錄片︰時事專題 銀獎)
(4) 這年初夏、這一年…十五歲的暑假 (紀錄片︰跟進報導 銀獎)
(5) 誰的真相？ (紀錄片︰特寫 銀獎)
(6) 大學變戰場 (紀錄片︰公共事務 優異獎)
(7) 721元朗黑夜 (紀錄片︰調查報導 優異獎)
(8) 逃 (紀綠片︰人物特寫 優異獎)

隨著香港嘅言論自由被受打壓，喺未來嘅日子，我哋都唔知仲有冇機會睇到咁高質嘅節目呢⋯再次恭喜香港電台，最重要係多謝佢哋嘅台前幕後，為香港人製作咗咁多咁有質素嘅節目～

資料來源：鏗鏘集 Hong Kong Connection

真係唔明 黑警唔做野 其實冇人會再提條片
點解黑警係要揾人令人提番件事

無所不用其極

佢最主要想靠嚇，告唔告得入係其次，等你地活喺恐懼之中而自我禁聲。

好多報館都咁做
一直都無問題

擺明係報仇

屌你老母三萬隻到底幾時死

咁應該真係警黑合作
真·真相 之前都唔信

「車輛登記細節證明書」的申請應用作以下用途：

進行與運輸相關的法律程序
買賣車輛
有關交通及運輸的事宜

應該拿依條入

國安機器背後應該已起哂底查家宅

痴撚線...

終院指，上訴人真心相信自己並無作虛假聲明，則不能構成《刑事罪行條例》第37條（a）所指的精神元素（mental element），即控方無法證明上訴人明知地作出虛假聲明。

你咁講完，轉頭就拉你

巴打，萬事小心

Push dklm

真相就係721 警黑合作

仆街了黑警

有幾大罪啊。要上門
真係食屎狗

嘩屌

痴尻線 白色恐怖

on撚鳩

食屎狗

Twitter Twitter Twitter

你咁樣係唔會令我驚架

港共擺明落重注博拜登當選

我反而覺得呢句無法律約束力

荒謬到一個點

屌報真相就要俾狗拉，符合蟈情

記者唔敢做咁報咩新聞？
日日引官方講野就叫新聞？

等於disclaimer我已年滿18歲咁
屌你老母死黑警

我諗大家都誤判左一個事實
就係佢地根本從來冇驚過香港人點睇佢地

大公報都做過車牌查冊

link:

班狗快撚D 去拉大公報

爽撚到

以後無21號？唔爭在

如果係針對承諾唔披露車主私隱嘅聲明 理論上新聞活動可以作為豁免同免責抗辯理由 不同今時今日都係龍門任佢擺

痴撚線黑狗

A

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

個人好灰

係幾咁on9...
要改口了
當差正傻鳩

我屌咁都拉

痴鳩線

屌佢老母痴撚線

香港已經痴撚咗線

問題在於份表格俾人查得1個選項, 必然同交通事件有關先可以查閱資料
正常人睇到都唔合理, 佢亦都唔係用黎做非法用途

不過啲下級法院跟字眼就入到

終院亦都指，上訴人真心相信自己並無作虛假聲明，則不能構成《刑事罪行條例》第37條（a）所指的精神元素（mental element），即控方無法證明上訴人明知地作出虛假聲明。

Up

就係要拉到你怕，告到你心驚擔震
唔係點解D大陸人 個個好似行屍走肉咁
唔識互相幫助，你死你事，車撞倒仲要碌多幾下
就係咁既原因

cls 又想拉人

屌你老母黑警港共

Backup
依家再推一波 上國際 721可以有更大作用
應該要更多外國人知「721」

推呀 back up ar

利用呢個獎推大件事

成個香港真係痴鳩線

黑警咁驚就唔好做啦屌你

就黎黑暗過黑洞

屌你老母 都on99

死黑警屌你老母臭閪

推！全部人back up

幫手呀！推！

DKLM

「車輛登記細節證明書」的申請應用作以下用途：
進行與運輸相關的法律程序
買賣車輛
有關交通及運輸的事宜

係咪用呢D on9野鋤佢

原告變被告

有冇講話違反左有咩罰則?

越唔想見到嘅嘢，越要俾佢流傳出去

曱甴又搞事

backup啊!!!

查到真相嘅就俾狗咬

721白衣人、西瓜阿伯唔見佢拉?

backuped push

屌，on9 popo

好撚癲

死黑警又製造仇恨分化社會

D

真人現身

大公報就無問題

擺明居馬清算又如何 香港就係警察話事 律政司把關

721吾見人

twitter 時間

要推上國際線

推到上熱門

Cls

6個月/ 罰5K

罪名：講真話

香港唔洗再有真相

721 警黑合作

法治=笑話

已backup 4條港台721片，大家唔該一齊backup

呢個叫人治
極權政府用法律去打壓自由民主真相

我知
我意思“法治”即係港共version"法治”

已RT

即刻做任務
唔好講咁多

Retweet! 國際線!

蘋果入場了

Backup！Retweet！

人質外交要準備定人質

集中推一個tweet, 而家太多啦

Twitter

推番上去

推呀

仆街，唔好迫人太甚，屌你老母港共政權！

推 721死穴

黑警 你拉得港台記者 麻煩你拉埋呢位大公報記者

做埋啲小學雞嘢

順便Retweeted

即係身有屎啦死黑警

cls ! 黑警死全家！

咁直接廢撚左個查詢車牌既服務啦，呢個唔比查，果位原來係唔知邊個既仔，又乜嘢局第唔知幾個把交椅

就快好似gta5咁攞正牌用賊贓車出入啦

721元朗黑夜不容改寫

仆街光頭kick

有外國手足翻譯左呢集架 一定要推國際線

小心

Pushhhh

「車輛登記細節證明書」的申請應用作以下用途：
進行與運輸相關的法律程序
買賣車輛
有關交通及運輸的事宜

可唔可以話準備民事告721個犯 算相關的法律程序?

推一野，稍後FC

屌老母

佢犯左咩法

邊個策劃 721？

文匯大公同香港01都使用過「車輛登記細節證明書」嚟做報導
大公仲要查果單仲要係隻交通狗督察嚟 請問新界北總區重案組幾時上門拉人啊

自己人做嘢
我唔知道 我睇唔到

基本啦

文字獄